【離開香港，移民外國】其中一個原因係：香港油價根本高到唔撚合理

之前國際出現負油價
班油公司吸血鬼，一個崩都唔減，完全唔閪理你
吸血吸到盡，屌你老母臭閪

最撚好笑係班港豬聲都唔聲下

你知唔知點解香港d油咁貴？因為油站租地費用係全球最高，然後支資同你高價搶地，好多油站轉咗做支資

香港車用燃油最主成本唔係油價而係稅同油站租金 原油價格點跌都唔會關香港事

汽油零售係永遠唔需要跌價求售

地政總署今日（十二月十日）公布五幅加油站用地的招標結果。五幅用地的批租期為二十一年，地價總計為二十八億八千七百七十三萬元。

以下五幅用地均批予每幅用地出價最高的投標者中國石油國際事業（香港）有限公司：新界沙田大圍積存街的沙田市地段第628號的土地，以六億四千三百八十四萬元批出；九龍太子道東第592號的新九龍內地段第6622號的土地，以六億二千零三十八萬元批出；九龍觀塘道第373號的新九龍內地段第6623號的土地，以五億九千零一萬元批出；新界粉嶺馬會道的粉嶺上水市地段第273號的土地，以五億八千五百六十五萬元批出；新界大埔廣福道第1P號的大埔市地段第250號的土地，以四億四千七百八十五萬元批出。

6.4億投油站地，租21年，平均每日租金係85000，未計興建成本，假設一升油袋一蚊，佢一日要賣85000L升油